{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054788",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017521?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 귤하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 未成年者は同性および男女同室での宿泊が不可能であり、保護者同伴または同意がある場合のみ入室が可能です。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損または紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内での魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションは一軒家で、バーベキュー場と駐車が可能です。 周辺の観光地としては南原クンオン海岸、シンヨン映画博物館、ソカッ、南原溶岩海水プール、ココモンエコパークがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は同性および男女同室での宿泊が不可能であり、保護者同伴または同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時の毀損または紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては南原クンオン海岸、シンヨン映画博物館、ソカッ、南原溶岩海水プール、ココモンエコパークがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 445
    }
}